Winning懷念post

而家大部份人都玩fifa, 但其實winning先係香港人嘅集體回憶

Winning兩大特色就係Newcomers同重生球員，位位都係怪獸

重生必買雲達沙，卡路士，馬甸尼，恩沙基
Newcomers唔知仲有冇人記得Orellana, Wiart, Kaiser呢堆

我仲記得當年玩屈速嘅快感

其實點解會沒落左 ？ 同改左叫咩pse

以前成日刨winning post 討論陣形、妖人

無license
marketing唔夠EA

巴巴基達

我成日聽呢個名
但係我從未見到過
冇記錯係早年winning嘅屈速狗

巴班基達
最早期屈速狗係艾摩卡治
兩個都係尼日利亞力架

winning 8 升到啲人仔條條能力紅噹噹 好撚爽

果時阿仙奴真係成堆妖人
Lord賓
C. 韋拿
艾迪巴約
藍斯
沙格拿
基歷治
禾確特
韋舒亞
神丹

跟住由馬田斯同奧賓拿繼承

仲有18蚊日本仔

不嬲日版叫Winning Eleven
國際版就PES

仲有法國87四少
除左拿斯尼之外其他三個都係cls

唔關事，以前一出新作，d game舖過2日就有改左既隊徽波衫人名save扮。

佢係有年無喇喇改控制，搞到踢時d感覺好奇怪先無人玩。

卡路士中場禁實射波掣
以前winning 8會有vlan連線post
都幾懷念

仲有shot power 99嘅阿祖安奴

印象中我玩到winning 7就轉咗fifa
我記得打後改到個操控硬崩崩

winning 齊fifa 咁多都俾人追返轉頭

真係要怪自己啦

好似十蚊抄一次save, 可能由個時開始已經想追求真實感 (真波衫真球員)

最後一隻玩gw winning 係Winng X
懷念以前都可以中場就射入對面龍
而家Fifa無得咁玩

阿祖安奴推順射中龍基本上就入

直角假身過人好屈機

用卡路士/阿祖安奴

pes2013 > fifa 21 = pes2021

董方卓都可以養到變神鋒

最近裝返PES2013呢個PATCH玩

其實當年佢條curve勁嫁

我直頭有隻PES2013

gameplay太垃圾

單刀強迫你波都控唔到，仲要果個美斯黎，系統冇反應控波

仲有走走下位收步伏鳩玩家

都未計空界兩碼射出界、扣過龍門之後射去遠柱角球旗呢啲on9野

動作模組勁on9啲球員唔識用掃把腳，下下要拗腰用腳面傳波然後系統就屈你傳失波

pes係射傳控都勁柒，搞到入波勁難，都未計系統一有script就連2,3碼波都傳唔準，然後全隊企死位迫你失控球

由第一集打到2020，2021真係忍唔到要轉fifa

講就話要10蚊，但你等隻game出2日先買，就帶埋save卡去買喇，咁就唔洗錢架喇

winning 4卡路士打左翼

09-13 ps3個陣都買齊 如果想玩番可以點?

我早就轉左fifa
但係我仲會間中玩下Pes2013

2013玩skill move好玩，仲好過fifa ，但ai好on9，防守唔mark人進攻走位好on9(不過絕對好過依家十倍以上)

我記得當年連線玩，個個玩家都係得一招，指條友走位之後過頭波單刀橫傳，悶到嘔

我當年都會慢慢組織、自己扭下，最記得用卡卡扭哂對面成條後防之後已經離門40碼空哂單刀，結果前面個賓施馬無啦啦走埋黎撞走個波，越位

2013之後轉引擎就愈改愈衰，ai走位更加係愈黎愈退步，成日扮避波但永遠會阻撚住個波

2017-2021更加係冇底線垃圾既黑洞黎

真係忍撚夠，屌你老母kon9mi

識玩一定係打右翼

we買經典人組隊好玩

由winning 2000開始玩, 以前ML得20隊大名球隊大混戰
同埋有玩過中文版, ML一開始D人好勁, 有個翻譯叫巴辛多, 紅色箭嘴跑得好快

唔係喎
我同班frd都仲係玩緊 winning 2021

我之前諗過開經典人然後擺馬勒當拿入拿玻里

艾摩卡治
查尼

輸版權
近年每年都好多人都話pes好玩好過fifa

卡卡啲遠射

屌！ 㩒咗正方射波！

卡路士 舒夫真高 巴班基達

拖舟攻中

戴維斯防中

後防杜林一個夠做

享利最好用

果時一係意大利後防，一係法國後防
攻中我鐘意用李華度，射波能力强d
防中我通常用個高大既，試過用真高拿

仲有懷斯

以前psp版仲會自己整save

高大用韋拉啦

唔記得邊年大改垃圾game play就轉會

反而fifa game play當年愈改愈好

我記得最初接觸fifa係 fifa97，又難控又低b，但慢慢過左winning頭

最近玩pes13一用修頓
林拔同舒尼達連好勁
正努力Train緊梳爾同禾特包斯

角球直入

Psp winning 玩球會模式
哥古夫同阿古路係必買
2個都可以一扭十

阿祖安奴加速過半場即射一定笠入

ML開頭堆人有個叫凱樂尼既黑人後防都好好用
同埋AMF米蘭達
其他不值一提

好懷念當年同班Frd六七個人一齊打WE8雙循環
下晝打到半夜
每場開波都有人開盤 好開心
好懷念呀

Pc就winning 7最好玩

記得以前psp版有人整咩香港明星足球隊 足球小將隊

好懷念細個同老豆一齊打winning 4，自從Fifa08之後就無再玩過winning

PS2/PSP個個系列版本引擎最好玩

PS3/PS4版本引擎好垃圾
想跟FIFA,但係明明WINNING優勢唔係個D
你俾返低清我玩算

前鋒用艾摩卡治同麥保馬

全部都係speed最快入一隊
艾摩卡治 朗拿度 舒夫真高
卡路士 奧雲 巴班基達
贊尼 廸西里 蘇金寶 斯莫
甘波斯

以前winning d經典國家球隊好正
ps3版master league模式早期我覺得幾好玩

足球game以前真係年年都玩
而家fifa無競爭年年更新轉會窗就算 淨係搞ut賺錢
棄埋

以前佢master league 真係創新玩法
個個帶埋記憶卡去其中一個朋友屋企對戰
都帶比我唔少歡樂

妖人之首Kompany同Vanden Borre
真係集體回憶

係，一上到ps3變左膠game, 完全唔想玩

朋友成日用伊朗同我對打
扮晒簡弱隊

之後check 一 check 隊波
實情勁到仆街
邊位有馬達維基亞
中間有阿斯斯
前鋒有戴伊

保馬哥係j league 版屈機到仆街

最記得有一代chok成隊羅馬尼亞金頭髮

Winning 8/9 kaka中圈推一步就射得入

戴伊

好細個成日玩，上到中學日日都有成5-6個放學去我屋企玩，單挑又有，買勁多手制同加插器分隊玩又有

去到最癲係全級全校咁約戰去我屋企挑
不過個時仲細，玩5蚊一球，但係對於中學雞其實唔少
（我成日玩成日練所以好撚勁，仲要有個細佬陪練，老豆老母仲要唔多理我地，其他同學仔屋企未必有得玩）

最記得係阿祖安奴，勁到仆街，力量99，左腳鳩ban

阿叔講波個版本冇人講？
真係好 J到仆街

仲有克羅地亞個贊尼同奧雲仔，好似呢幾個最高速

我玩嗰陣日文配啲球員勁好笑，森保達同迪達個名以前聽到都笑

玩PSP版玩到近視

當年有廣東話改

winning依家仲有冇出？

冇阿祖安奴就乜撚都唔洗講

Kompany
又高又大隻又有速度又傳得波
跟住安東費迪南同米卡李察士又係勁到癲
中場哥古夫同盧卡斯利華
前鋒Lord賓，保贊，C. 韋拿，柏圖，阿古獸

有
不過master league唔易買

有
Pes2021

歐洲超級聯賽先驅

Yes
記得舊版winning真係會同巴塞皇馬同一聯賽

konami 不思進取又唔夠EA多錢

仲有一樣就係無pro club

Adriano Martins踢死人

之後阿祖加伊巴都好勁

winning2，3左右，比亞荷夫先屈機

細個成日睇gamestation個龍馬寫winning攻略

呢3條友屈機到...全機咁款

能*

PES 2022轉engine
睇下有冇改善
利申winning死忠

好多人都玩過， 但無人估到隻game大部分係個女仔改

你點知的

以前newsgroup有個版友叫小明， 教人整。
佢教曉大家原來啲 旁述全部一段段mp3。 我個friend就想整， 佢老婆得閒啲，就晚晚喺屋企剪mp3， 期間有好多個versions做咗出嚟。

我同個friend就一路試玩， 佢老婆就喺後面剪緊聲。 最後完成咗就放咗個種出嚟。 點知好景都攞嚟賣

利申: 一開場黃興貴嗰段lets go rock and roll 係我cap畀佢哋嘅

要講返， 香港隊好似就係小明整嘅

Winning 4 用卡路士打前鋒

我試過用雲達沙打中堅,打到啲fd𨳒哂鬼打前鋒就唔得，太慢入唔切禁區，同頭鎚下下撻q

阿祖 伊巴，body balance 97
成日睇住啲人拉拉佢衫自己仆低

[img]
見人地用2009 整patch都幾正

有次對fd打啲中場無態搵左伊巴阿祖打防中
又防中位開始撞到入波

仲記得馬田斯係傳說中嘅 speed 99 / acceleration 99

body balance 都係 99，好難迫甩佢波撞又唔跌

ML一開save買巴巴基達，24蚊
儲夠40蚊買埋舒夫真高
嗰陣仲有雷哥斯達，波班，列高巴嗰堆意甲明星玩
後少少越嚟越多球員，開始ML專玩妖人
拿斯利，甘賓尼，雲頓波爾(Vanden Borre)，個個升到爆，成日由200x年開季玩到2020+，眨吓眼現實已經2021年了
同啲frd交流邊個妖人好升又好過癮
有時有bug一腳射到個波上看台又笑死

近年既winning好講求你㩒掣既時間夾唔夾個球員同個波之間既位置，一唔順腳就變左夾硬傳夾硬射，會柒
都冇問題，問題係電腦用英超下游啲人都可以180拗腰轉身傳波又準又大力

拿斯尼唔係太好升
藍斯同韋舒亞先癲

一下子改得太勁，嚇走晒啲fans

Winning 最令人懷念既除咗佢當年既 Game player 外,
其實最值得掂念既係當年同你一齊打 Winning 既 Frd 子們,
大家都各自成長, 有自己既生活, 好多都各散東西, 而家自己拎住個掣
打得幾勁都好, 都係單機

岩

到今日都仲有人玩Winning Eleven 9/10

實況足球

Dribble speed慘不忍睹
仲要勁易甩波

真心玩屈速應該係C7, 卡卡, 亨利既天下

阿祖BODY BALANCE 97
真高拿好似98, 未見過99

攞角係必入

果時要跟攻略自己入樣同能力數值

真心以前Winning係最hit
整得靚仔啲同齊球會

亨利WINNING 10 好似係所有球員入面最多SKILL 星星果一個
十二碼, 單刀, 乜都有, 又快又扭得又有罰球又跑得快又難傷

紅色狀態真係一個打十個

個時買game書抄save，update哂野先玩😂好懷念

真實嘅雲丹保尼成就去到邊？😂

ps2 時我都自己整足球小將隊，源三就copy保方能力值，梅拿就copy簡尼

我記得玩2019 都玩到燥

大部份時間係比利時踢
踢過下意甲英超但企唔穩

因為defense高，所以會好鬼勁，應該係慢版既希比亞咁

有d球員改位置會有奇效，例如a. smith因為全部能力都平均地勁，所以打閘係幾好用，攻守兼備。真高拿2米02打防中，頭搥唔差，所有高波攞晒+大大隻隻補防守漏洞。

竟然冇人提Castolo
我次次都唔會賣走佢

仲有個紮辮既WF好W快
但真係得速度

係，馬田斯其實唔太好用

果個wf勁，我通常最後先换走佢，佢夠實際。另外個龍門其實都幾穩。

通常我會平價買左中澤佑二先，又平又頂得。之後買巴卡約高

仲有車仔左閘巴巴耶路

嗰時阿狗不敗年代 佢真係屈機嘅 Master League 個個都用佢

依家電腦由廢隊到勁隊都係巴塞咁傳傳傳
2013之後剩係有玩2019

實況同winning係konami 兩個唔同部門嘅人開發，全名實況world soccer同winning eleven，好多人混淆係同一隻game
超任時代就實況最好玩，之後比ps年代出嘅winning 比下去，之後實況系列去到2000年頭都冇再出啦

咩小志強衝力射球

射門力度較到99

我copy巴迪高做小志强，史耐達係奇連士文

呢樣又係衰嘅，英超英冠西甲西乙全部球隊都係假名，而家連AC米蘭都係假名，點頂！

PS 同PS2 既winning 最好玩，一上到PS3改到不知所謂，以前一開game開場日文講Winning Eleven ....不知幾撚正， 最慘依家變撚埋叫PES ， 做乜鳩嘢，個feel冇哂

賽馬有咩陣形？係最初唔知放頭（逃）定留後（追）好

馬田斯Dribble speed我記得都有黃/橙嫁wor

因為我玩比較新版本
可以用番本會球員

黃好似得70幾% 佢帶波即時慢左勁多
C7 95, KAKA 97, 帶波同平時跑接近一樣快

03-04年期隊廠，打winning 勁撚到，個屈機程度，我只諗到N冠巴同N條King蝗可比。

同好，當時整左隊足球小將日本隊出黎，好玩到仆街，當然能力唔會set到爆錶，成隊都係二線頭咁上下。淨係刻意set高源三，志偉同小志強三個，打世界聯賽好正！

個時左邊一定係查尼+卡路士，右邊係辛尼迪+巴班基達，前面唔駛講哨牙仔+阿祖安奴

掉番轉係覺得08/09 fifa大進步
用右邊joystick係咁扭波連慶祝動作都可以chok

掉番轉winning只可以set兩個慶祝動作

仲有夏積，Titov迪托夫又平又正

剩係記得細個係開始玩J LEAGUE WINNING ELEVEN先
之後WE4 玩到10
Master League剩係記得比利時雙子Kompany & 雲丹玻璃
荷蘭攻中Aissati
Iran 佬Kaebi
哈根蘇古屈頭鎚
其他唔記得, 年代太久遠

J league成日用大阪飛腳

嗰時玩ml用ac米蘭買佢拍軍刀，點知開心屈完幾場之後軍刀紅十字抖差唔多成季

係咩,剩係記得果時個個同學都係用鹿島鹿角
應該係J League WE 2000 黎, 果年鹿島三冠王

龍門我記得重生嘅雲達沙同托迪
Aissati你唔講我都唔記得
當年超屈機荷蘭中場
但好可惜

推介多1個後衛：荷蘭經典隊既krul, 有次打電腦見佢mark我個細哨mark得幾好，於是即刻簽佢返黎，真係幾守得

Krul係紐卡素個龍
你講嘅後衞叫Krol
不過Krul都係升得之人

係wor, 太耐記錯名，多謝指正
龍門我只用舒米高同保方

唔計重生人首選祖赫特

Fifa 應該係Fifa 10 開始勁多人轉會
冇記錯果年既賣點就係10v10
之後Pro Club 就開始爆起上黎, 冇人玩PES

貴好多喎大佬

2013應該係最好玩

Winning8 最勁係意大利 第二大國際

中場射果d winning8入吾到

龍門我鍾意矮仔甘波斯

仲有芝拉華特可以射罰球

慢慢將隊波成材先有成就感

要我用原始球員我就會自創球隊

咁多人吹奏 PS 年代 winning 3/4？
一用 L1 + X 出one two
對面一排後衛就好似一齊被點穴咁，
企定定睇波由你過地波one two，
無論係對戰定係對電腦都係咁，真係好玩咩？

呢樣野要到零一年到新機ps2 出 winning 5先修左， L1 + X 之後可以揀傳直綫定係過頭波，同時解除防守球員被點穴。

再之後仲係ps2既 winning 7 同10都好玩，但係一上ps3 既 pes2008就好撚假，好似玩溜冰咁。

WINNING 8 阿祖安奴後備 用列高巴同馬田斯仲勁

PS
- 有D龍門會企到好出(巴夫斯,雲達沙) 一過半場射多數入
- L1 + X 基本上一定可以one two突破到
- ML一開始就買巴巴基達
- 有年官方出過J-Leauge版,好好玩

PS 2
- 買幾個一開二手制, 放學同成班fd 8人大混戰
- 去 Game舖抄轉會波衫Save

PC
- 最強國米
- 集集都去遊俠Download d大劣Patch,有集仲好似搵左兩個廣州足球評述員配晒所有音整左個粵語版 (唔係阿叔王興桂果個港隊對皇馬版)

我最鍾意用磐田山葉，有鄧加、中山雅史，名波浩，藤田俊哉，福西崇史、鈴木秀人、田中誠、高原直泰、服部年宏，到而家仲記得，好屈機

我都係用磐田山葉, 不過久保龍彥同三都主都好用

因為個個年代係得依隻好玩d
Fifa pc無得比
一係去機舖

我修頓就快到1月轉會窗
準備出手搶重生杜奧巴同傑斯

Virtual striker?
我記得試過射空龍竟然射中左個球證彈走左
屌佢老母做到咁真實

以前winning好玩好多
自創球會,球衣,球徽
用班魚腩由丙組打上去
開頭無錢就租幾隻平價跑狗
之後有錢先開始同人爭明星球員

最正佢撈埋全世界球會一齊打
依家就算我揀隊亞洲球會
都無可能打到巴塞

有一集玩到一過半場就射得入

以前好好扭，龍門都可以扭上去，同朋友對戰咁玩好正，而家無呢支歌仔唱，自己球員無晒速度同身位，一拍就甩

we8i 玩得最多一集，主要係可連線
其實而家回頭望一定好柒，但個時已經係最好
當年fifa 啲吸星大法系統太難睇

以前係無隨機呢樣野，你做一樣野做十次只要輸入正確都係會成功
變左其實變化唔算大，有無隨機呢樣野我覺得無絕對，我偏向鐘意唔存在的
所以練死某啲野真係可以一招走天涯
低笠，直角假身，135度轉身，小地圖st平排放l1 三角，OO傳中，角球近柱，R2半速食身位咁跑（eyeshield21), 羅直線波輕tap 一下r2取消硬直，
唔係好記得仲有啲咩

羅馬呢

甘波斯係前鋒

sorry我玩咩都咁勁

PS Master league 砌左下面三隊
龍門隊，甘波斯同雲達沙打前鋒 ，芝拉華特打中場
高佬隊，全部球員190cm 以上
矮仔隊，全部球員 170cm 以下

我覺得米蘭屈機啲

btw 以前我好仆街
we8算玩得比較出名
個時有直播都特登唔share 自己set 陣細項設定驚人抄
41212

如果當年高登或其他地方玩過，大約估到我係邊個

即係而家嘅阿達馬查奧爾

講開炒save同改人名執樣
game wave係最快但未齊要自己手改
game station就睇龍馬攻略
game weekly最遲但買來出去炒save

所以個時一隻winning我買3本game書

up個名黎聽下 睇下曾經係我邊個手下敗將

we8米蘭只可以叫勁姐 頭5一定無佢份

愈睇愈想打番 有冇巴打搵到邊度有得dl?

達拉華特射罸球

講開連線
基本ps2 年代係只有pc 玩家有大量玩家對戰經驗（til pes 2007)
所以當年如果身邊全部朋友都係家用機玩家
佢地日日j 自己點點點都係笑而不語
一黎當年不是網絡分享年代（而家打機平均水平提高都係因為咁，例如玩街霸啲人日日睇片研究）
二黎欠缺對人經驗
一班人出黎打機真係合埋眼玩

懷念下就好，玩慣左依家啲pes, fifa, 更真實，你唔會習慣以前啲屈機野，有啲太過易

不如倒返轉問你覺得當時最勁有邊一兩個玩家

咪我囉

我反而呢幾年沒打 唔鐘意現家太真實 無左D遊戲性
以前WE可以[旭]位置同較走位 正好多
利申PS2 08玩到 2016

再生人先係皇道
睇住佢退休下年即刻揾翻個再生人個感覺好撚正

你可以試下用Android 裝psp 模擬器玩下pes2015, 係網到搵個update 嘅patch 玩下。都幾好玩

現實中，保方仔都係依家隊蛆到重生左啦，做左最佳新人添

呢個一般，就算計同期，我對舒米高有愛，揀都揀卡斯柏舒米高

我覺得當年曼城選擇左hart而放棄卡斯柏係一個好大既錯，不過為左英藉而放棄佢真係政策問題

卡斯柏舒米高冇祖赫特咁好升

有無PES2013 SEED

game 黎講好似2個都無技…
但我記得用落卡斯柏係好用d

郁位有時好煩
有啲fd一郁搞成個字都未郁完

sum波羅ta
da ar ta

我都唔明做咩要睇咩龍馬攻略同搞埋咩龍馬杯，條友係雜誌到個個星期講自己勁，可惜果個時代無咁方便，唔知條友堅定流

有無人記得龍馬杯最後係咪條友自己贏返?
有無人參過賽，見過龍馬係咪真係吹到咁勁?

我唔敢好似樓上d巴打咁講到自己幾勁，但我都日日打幾場，隻隻都有玩，我諗對住d高手點都有得打。

開save買巴巴基達真係指定動作

其實玩慣真係dl patch幾分鐘搞掂
但新客聽到會驚

winning eleven又係外國版權問題，無辦法

係巴班基達
仲有夏積，平價版費高黎，開始砌隊必簽之選

橫濱水手有豬手能活

其實唔係，果時已經有控後衛唔標波去防
識呢招已經輸少好多

個系列沒落唔係版權問題，係隻game一進入ps3年代就改左操控，波既彈道，控波呢d野，搞到踢得唔順…咁既話不如玩操控差唔多既fifa, 起碼係真名真隊真衫先，唔洗改

係，可以set同埋手動追。

同埋你用我又用，其實好公平，依家你唔識追波就話我屈你，咁係on9

樓上咁都有得開戰

不如你兩個開名啦，兩個係度估對方乜水

無聊整合番個妖人list先 (13年為準)
唔包括初始青訓，假人同重生人

GK:
奧比歷
告魯爾
拉菲爾卡比奧
哥爾圖斯
畢特蘭
薛拿
迪基亞
佩連

CB:
馬昆奴斯
比拿迪亞
Dragovic
大衛雷斯
Kjaer
曉姆斯
蘇保迪
E. 文奴斯
哥爾卡
馬馬度沙高
Dede
華拉尼
菲爾鍾斯
史摩寧
高亞迪斯
拿斯達錫

SB/WB:
阿歷士辛度
丹尼路
基爾獲加
Ismaily
干查奧
R. Galhardo
I. Piris
Dodo
大衛辛頓
高文
梳爾
迪格尼
捷祖威廉士
Stafylidis
基比斯

DMF:
卡斯美路
華拉迪
J. Guilavogui
Fernando (唔係曼城果個)
干拿隆斯
舒尼達連
羅美奧
辛度雲尼亞里

CMF:
馬維拿
軒達臣
巴克利
A. Bacinovic
根度簡
尼高蘭
韋素
維度爾
泰亞高艾簡達拿
韋舒亞
藍斯
Hendriksen
Wesley
Maylson
卻奧斯
高基
法比加斯
史杜文

SMF/WF:
夏薩特
梅沙
史達寧
泰奧雲
史葛冼佳亞
F. Kostic
沙維奧
加坦
萊斯
張伯倫
梅頓斯
杜錫杜斯克
迪路菲奧
蒙尼安
基沙文
泰路
Brek Shea
韋斯

AMF/SS:
拿積
湯馬士梅拿
祖維迪
尼馬
貝漢達
舒賀爾尼
山齊士
米希達恩
比真歷
伊斯高
迪布尼
古天奴
Wellington Nem
奧斯爾
費古利
泰拉拔
香川真司
葛斯
恩斯治尼
占士洛迪古斯
E. 華加斯
拉美拿

CF:
阿古路
柏圖
賓施馬
希古恩
卡路爾
韋碧克
小豆
奧巴美揚
古達迪
尼爾蘭加
Matavz
波連尼
迪斯度
卡雲尼
迪亞高哥斯達

大家可以加

最好玩係成班fd放學去一個人屋企打winning
輪住打
就算睇人玩
一齊笑下都好開心

唔標波咪一樣要做人肉雪糕筒，
被定身術呢個的確係一個幾差既設計，
終於要等到 winning 5先肯改。

我淨係玩過ps同ps2年代，之後就冇再打
所以太真實同太多唔同操控可能會玩唔掂

win10點先可以裝返pes 2013

gamestation嗰龍馬直情係啟蒙老師

i mean winning eleven個名

不嬲叫開巴巴耶路 巴巴基達

真心求教咁頭5邊5隊

以前初初輸冇11 vs 11

沙餐士多拿
一切都過去了

*PES HK X Football manager HK*
🎉🎉🎉
由全港最大PES WhatsApp group 主持，Football manager Hk face book page, WhatsApp Group 正式面世!!
想吹足球，又得
想吹FM，都得
得左

歡迎各位加入分享下:

PES 三個WhatsApp group（世界台，香港台1，2）
世界台🌎：
🚨世界各地高手雲集🚨
香港台1🇭🇰：
🚨花生盡在香港台1🚨
香港台2🇭🇰：
🚨現實足球戰報快遞🚨

Facebook 全新進駐，強勢打造，勢做香港一哥
Facebook：

Ig資訊接收快，交流互動更精彩
Ig：

kaiser真係好撚尾機

人呢？name? 不過你吾識我肯定玩得好短時間

綜合計
意大利
大國際
巴西
法國
阿仙奴

舊登香討uwant有玩we8都識我架啦相信

贊尼, 奧雲, 大哨,卡路士, 軍刀。仲有邊個?

有冇人WINNING3或之前開始玩? 個陣未有MASTER LEAGUE, 得國家隊，印象中WINNING4先開始有ML。另外個陣有出一隻獨立WINNING 係JLEAGUE

+1

我自己就覺得winning(pes)
嘅動作真實過FIFA,又或者已經睇慣咗

但PES球員嘅走位行為就好撚奇怪
有時前面條友舉手我俾直線
佢見到波一係唔追一係走埋去
對方D後衛到
醫院波好似見到炸彈咁唔用L1
都唔會主動追

後備仲有大恩基斯普
咁都叫唔Top 5你都你返去丁羅馬算啦

我駛乜比你質疑 我長期聯賽排第一

winning 唔知幾
玩ml 有得屈入波
個波過左白線又未到慶祝之前禁停佢
之後唔記得禁咩制可以刷入波屈錢

仲有個d logo 可以上網搵番d 格仔
跟住畫番出黎
後尾先知有得抄save

因為winning 先開始睇波

其實真係頂多叫勁
始終唔夠快

大恩 意大利會正選？ 一定用空中坦克韋利(果時無model一説) 雙箭頭就迪比 至於基斯普 鈍到 WE8係速度game 完

單機打電腦米蘭勁既，不過連線連斯維斯達都守到你

上網搵到pes 2013原版直接裝就玩到
google or youtube都有

好玩喎

J League有岡野雅行

玩過晒

唔記得邊集, 用巴迪高係中圈附近鳩射都會入

有冇人記得 odonkor
玩曼聯一開波就用老將Giggs換佢番黎
Speed 99 仲要平

我第一部切電腦就係為左玩winning8，好記得中一果年用利是錢加埋切一部4千幾電腦，係168fun到買d切機組合，佢地夜晚8點幾送到，即刻上網搵seed下載winning8，好似到夜晚12點幾先裝完，玩到第二朝6點幾先訓覺，一起身又即刻玩，又叫fd來一齊玩，買4-5個手制又加d分插器，又買ps手制轉插，連返學lunch time都買飯盒返屋企食為左打機

果陣又會自己根據現實幫d球員轉會，d球員能力都會自己跟佢現實表現改，上網係咁搵patch改新波衫，球會升降班等等，玩到好撚認真

我而家hdd仲keep住隻winning 8同pes6，有無人需要可以share，winning8應該仲可以連ip對打

we8我覺得最勁真係國米同皇馬，兩隊都係前面屈曬機，跟住應該係阿仙奴同AC比較平均，果陣曼聯利物浦拜仁巴塞祖記都係因為前面唔夠勁，所以好多勁人都唔會用

呢隻game當時係屈速同身位，所以阿祖+韋利同朗拿度+奧雲， 呢兩pair真係好屈

韋利

唔知點解都係鍾意停留玩PS & PS2 既winning, 科技愈來愈進步，依家FIFA雖然好真實畫面靚，但有時太過真實，打鋪機姐，出招又要呢樣個樣，依家打機太多嘢記，又要諗電腦點攻自己，打機純粹娛樂下姐，足球game都係鍾意入波個下快感咋

依家steam重有無舊版dl

K社根本行錯路，啲人鬥真實會揀玩FIFA，winning應該keep返舊時爽快感，簡單1-2，跑狗鬥攻，各有各市場咪好，又要學EA，搞到兩頭唔到岸

真心覺得online master league好玩過fifa ut好多
轉咗myclub就轉會了

呢個應該國米最勁陣容

全部都係雲爺爺親生仔，睇番都覺得傷感

Fifa11定唔知邊代
做得好好
仲要翻版都可以lan play連線玩
咁岩果轉左pes
之後就冇返過轉頭

winning8畫面球員已經屌打而家fifa21

好撚正呀

PS2 時鍾意用列斯聯
前峰 有羅比堅尼，基維爾
罰球有夏迪

淨係記得巴班基達同艾摩卡治

應該仲有維度卡

阿祖安奴左腳，外掛一樣。

每次winning post都會貼番呢兩張圖

以為講緊養馬嗰隻winning post

Btw 終於到轉會窗
我隊修仔買到傑斯買唔到杜奧巴
不過有彭迪歷代替

個隊黄金列斯聯真係可以寫多幾個，
但講winning羅比堅尼 堅好用，不論列斯聯，定國家隊 對賽用愛爾蘭

佢個濕鳩第一步動作既效果好差下
不過係幾反映到好多球員要修正一腳波呢樣野

不過AI真係一代垃圾過一代 呢樣野無得講

仲有呢個

成長類型係晚期持續型，仲有十幾年升，升到23,4歲已經好好用

r2搓波真係好正
雖然係好假

2008、09轉咗ps3 xbox360開始波落

阿祖安奴都夠玩

PC 仲有無得玩返

得部文書用廢PC 玩唔到依家D game
見巴打個post好想玩返舊winning

早期d lan play 係p2p, 唔使經server, 所以翻唔翻版都連到
當年試過同個fd 用56k連線

我有個pes2013檔
但唔識點send

隻game仲有無
win 10玩唔玩到 係咪兼容

Win10應該得
但係個檔我唔知仲有冇

其實到而家，如果PVE，PES點都仲係好玩過FIFA。

可能因為太耐無玩，前年先玩番2020，對上一隻應該係PS2/PSP既WE2014。

因為部PS4二手機，嗰陣有連埋FIFA17同19要。咁就試咗佢個My Journey，其實玩My Journey都幾爽既。

因為如果唔(識)玩扭波，所以點都係覺得PES適合我玩多D。

不過，就算E家畫質再靚再真，點都無細個嗰陣一齊玩嗰種feel。

BTW，我記我嗰陣整過D 字母隊，黑人隊，真係好過癮。

EG: TEAM C

Cech (Casillas)
R. Carlos (A. Cole)
F. Cannavaro
R. Carvalho
I. Cordoba
Cambiasso
Carrick
Joe Cole
T. Cahill
Cassano
D. Cisse

花幾分鐘裝個patch , 有齊d 人和波衫，分分鐘係官方嘅人整出黎

バーチャット

仲記得個名

重玩緊 唔使懷念

當年玩既ps 1 winning既master league，球員唔會變老，能力唔會變
巴班基達必買，仲有李華度，除左防守，能力值全紅
Hadji都係一樣，都係除左防守，能力值全紅

有集中田英壽入波唔會慶祝，會好cool咁係度行，好似係98世界杯個集
而呢集係未有master league玩，亦都係我第一隻ps game....

仲有口+X cup波超好用，較射門角度一流

夏積咁勁、又平，呢到無咩人提
我就老閪都入手巴班、夏積，同俄國個titov

13 = 末代pes

記得ML有個妖人叫Castro 咁上下既名，升到痴線

屈速狗 奧華馬斯

想當年有邊個唔會將卡路士放左翼踢

好似話製作人高塚新吾本身係國米球迷
所以有一集SET到阿祖安奴超勁

以前一黎我會買祖亞昆 之後係舒夫真高 再買卡路士

可能將20-21嘅球員放入去玩仲好

對愈返fifa 真係好垃圾
咁簡單既開波畫面都會整得唔好
年年改下數字就當出新game

係啊，以前玩winning真係好有代入感，而家fifa點整都係覺得玩緊火柴人咁

2013開始玩 近幾代19 20 21都有買
我覺得如果你想 追求fifa畀你嘅嘢
即食 爽快 同人連機 嗰啲 你係唔啱玩pes
我覺得而家 pes值得玩之處 真係靠住成個 modding community
大部分有得改嘅嘢都有人tweak/改到
如果你懶 冇玩開改mod
淨係想收工返屋企打鋪機就算嘅/想同人online多
pes真係唔係好啱你玩

越老越可愛嘅典範
印象中佢嘅故事同華dee一樣咁勵志
如果佢身高高5cm就屈機

好掛住呢個介面

eto都好屈

13年eto無所屬球會，31歲照簽，屈到cls

2013嗰集我應該玩咗過千個鐘

睇完即刻DL返黎玩

好似係左腳仔
但係必買重生馬甸尼同卡富，勁到仆街

有無人玩過winning 8 粵語評述版
好似叫 區誠興定區誠軒 旁述
當年有廣東話講波好開心
好過癮

仲有雲達沙

Winning post真係好玩

呢度講winning eleven

winning我都有玩由超任年代就開始玩

應該係winning 4

超任有winning？

係度評下幾位初始無所屬球會嘅妖人, 多數身價唔高又易入手(明星級球員如萊斯同曉姆斯因為比較貴同太出名唔介紹)
1. 畢特蘭
妖人門將第一號，新祖赫特，如果開小球會一開始已經可以直接正選
2. 薛拿
德國國家隊後備門將，勁就唔勁，但做後備都合格有餘
3. Serdar Aziz
土耳其後衛，身材矮小但跑速甚高，可以同制空型中堅互補不足
4. 柏巴杜普路斯
一樣都係速度型中堅，而且傳控能力唔錯，可以作為後場發電機，不過年紀比較大 (24歲)
5. 列卡度洛迪古斯
雖然初始睇落數值唔高，但係佢唔單止實戰手感好而且升值甚快，升完之後將會係世界最佳助攻型左閘之一
6. Inkoom
助攻型右閘，初始已經可以擔任正選，而且成長期比較長，將來大把世界
7. 酒井宏樹
遊戲中係長友佑都之後日本最佳閘位球員，能攻善守，可能係遊戲中亞洲最強右閘
8. 艾連尼
非常好用嘅中場工兵，跑動能力一流，遠射非常可怕，可惜早衰
9. 高路比恩卡 (遊戲名Korkshka)
技能卡超多，而且張張都好實用，但可惜winning唔係靠技能卡搵食，佢實戰效果非常一般，平又唔算好平，算係雞肋球員
10.艾哈邁多夫 (遊戲名Agdalov)
烏茲別克中場，非常強大嘅核心球員，除左身高之外各方面都同巔峰嘅謝拉特相似，而且仲可以客串中堅
11. Stocker
呢位瑞士翼鋒位置同沙基利相同，踢法亦似，基本上可以當係平民版嘅沙基利
12.舒賀爾尼
遊戲中各方面遠不如萊斯，不過現實中佢當年名氣唔差 (畢竟俾車仔相中左)，實戰中屬於內切型球員，雖然速度唔錯，但初期腳法不敢恭維，多數靠走位接應入波
13. 清武弘嗣
平民版香川真司，實戰能力不下於佢，升值更勝過佢
14. 戴迪約克
呢位瑞士前鋒身材雖然高大，但並非一位柱躉式前鋒，相反佢速度同腳法都唔錯，可以講係平民版伊巴
15. 基恩艾沙姆
身位速度俱備嘅加納前鋒，係前場基本上橫衝直撞。但可惜遊戲中升左一年即刻跌(其實佢初始得26歲)，但能力同身價都真係吸引

伊朗dagaka

日本仔旁述先有winning味

無記錯係2013 果集之後流失左勁多WE死忠
因為實在改得太離譜 自此我就過檔左去FiFa
好懷念細個玩ML買人

ML可以慢慢儲自己鐘意既球星，搞隊dream team出黎真係正

同埋以前winning强既國家隊都出經典隊，另外仲有1定2隊唔入呢d國家隊既經典球星(米拿，韋亞，佐治貝斯呢d) 真係點組隊都得

如果鐘意既人隻game真係無，就可以自己整我記得我整過中堅賓架

有無人記得以前出過J league 版WE
果時第一次有得用日職隊玩ML覺得好新鮮
夠錢嘅重可以買啲歐洲隊嘅球星過黎

記得pes 可以主動插水

以前叫實況足球

2013係最好玩，所以仲有人整緊2013patch，外國網仲有好多update patch，包括20-21 squad

想知邊度仲有pes2013 download返？

好記得經典巴西前面多人到要排4-2-4

winning 8 我仲玩緊電腦版
玩到205x年

PES6 R1+口

龍馬果陣教PS2 版用右菇手動射球，好似好勁但好難用
果陣睇game 書無片睇得一格格screenshot

呢隻我有玩 好好玩

咪就係囉，無片，同埋後製既野，佢講到自己幾勁都得

我鐘意加返d球星去d J League隊，等打ML時大d挑戰性，例如會加施丹去横濱水手(因為件衫似法國)。

咁有恆心
有冇人已經二次重生

依家睇好簡陋但以前玩唔停手，日本聯賽仲有室內足球

重生咗3，4次

係wor
由200x年計起

淨係個手感已經輸比Fifa 生硬到 仲同我講乜鳩要技術性 on99

2004呀
但係電腦版同當年ps2版有啲唔同
有啲妖人好似vanden borre嗰啲冇咗

PS2版有個巴拉圭前鋒bareiro 我見好似冇人講過，1粒星都冇但係可以練到差唔多全紅，帶波直衝入禁區起腳差唔多入硬，拉都拉唔住

好懷念 以前成日同阿哥玩 啲音樂宜家仲記得 我記得可以自己改球衣顏色

超任啲game真係好好玩

winning 8

想問下各位手足ML有咩組軍方針
我玩修仔因為冇錢，買人通常平得就平，以重生/無所屬/青訓球員為主 (自由身多數唔買因為大部份都好廢)，多數球員3-4季左右賣走賺錢

巴打攞咗生果金未

我玩嗰時得幾歲咋 但好深印象

佢唔學fifa懶係求真唔會死
我打機就係為爽
要真我踢真波啦
冇版權果d其實好似以前咁實有人會執
抄個save就搞掂
懶係求真搞到四不像咁咪收皮囉

呢隻好好玩, 有兩集
仲記得有得屈彈地遠射

以前成日不停traning，train個個能力值爆晒，中堅都可以屈速推上去入波。

呢個陣，真係正選同後備都認得哂

我係Man Utd Fans都睇到好感慨，呢隊阿記真係成隊都係傳奇
對比返而家呢隊阿記，真係好似U21感覺，完全無大佬無球星

以前舊登長期有post玩we2007(PES6) , 好多人玩仲有得2v2, 最好玩既一集

有
J league 用川奇

巴打你果陣玩we2007 有冇入HKG group?

而家轉左玩手機版PES，好難好似以前咁聚埋一齊打機

2013 版真係最後玩個個版本
個啲會特登 加番基斯普 列高巴呢啲人入去 save

仲記得有一集用we will rock you 同 we are the champion 做theme song

佢地應該係classic players入面

好似winning 8 同10
聽到都勁有feel

Winning 6

Pes2013求推薦平靚正嘅中堅
我修仔個Nouhei好搶手，等價錢靚就賣